2020 Fresh Graduate

有無人已經plan好自己條career path？
P.S. 我無

1-2咁少？

我都唔記得自己報左幾多個 見到關自己個科事就報 但香港真係好少工啱自己興趣

Soc sci又唔係三大

想做機械人公司 大家有無同好or推薦

整高達？